[Telegram] 90後鳩UP扮工吹水

90後鳩UP扮工吹水 乜都傾得

不定期安排行山、唱K、酒聚、飯聚、Party Room唔同既活動

歡迎長期上水同埋想出聚放假消磨時間或者想識朋友既你既 唔洗怕羞

無小圈子 無交配 無娘娘 有假膠 有Mean

有興趣就填Form